帕拉拿 對 明尼路 入球大 @ 2.13

1. 帕拉拿 對 明尼路 入球大 @ 2.13

咁早牙高蛇

早呀

早晨高sir 跟你買少少

以後出水會開新POST?

用呢個post 啦
波post 都會出
不過驚睇唔到

同埋想自己做番紀錄

唔要埋半大？

而家公海好多山頭
不過高蛇出水點都會撐

呢度我淨出入球大
當然出得 我自己私底下都會買少少半大

多謝支持

鳩蛇出水識買了

係咪買我對家

彭美拉斯 3.5 大

點會 一定跟你

支持高士路

高sir 講下你注碼點分配落半大全大？

7:3
有信心半大就6:4

收皮啦高狗

有時間玩下馬仔
有無人傾心水

2場2 win有幾多買幾多

第二場

5P
5-7-10-12 QPQ

跟你少少P

有無票

跑咩 無睇到

12 9 3 4

輸左

咁玩波仔算

岩 玩馬仔=比畜牲玩具

東京綠茵半大全大

Long time no see 盧f1

高蛇

高士路都要咁

開波

入入入

個半大開左起另一場

365 FAKE 咗半大

鳩蛇又中

未中呀唔好燈我

Sorry，應該係我問題，all in跟左

咁我寧願輸
你仲賭乜9

會紅牌大先定入球先呢

半大啊

成班跟鳩蛇中到啪啪聲 羨慕死人

又抽

唉無買到好蝕
2.13

又抽我

屌 原來有啲人真係唔會改過架

咁好嘅機會去重新做人都唔去珍惜